你講我畫。不合作運動的各種方法

中國銀行提錢，取消戶口、攞美金

大消物入來撐撐廢青

善心打破3回覆

善心打破4回覆

夢見青馬好多車死火

樓主我幫你推

推